[國際戰線]外國有過百萬subscribe嘅 Youtube channel 為香港示威者正名!!!!

自己好鍾意睇歷史的youtube影片, 特別呢個有125萬subscriber的歷史channel
今日佢就出條片講中國歷史入面黑社會的角色
由最初孫中山的搞革命去到今日香港幫極權打壓民主運動

呢條片証明外國人唔會俾港共呃到, 仲幫你做埋隱性文宣
係依家國安法黎到的情況下, 外宣比以前更重要
大家幫手俾個like同share

.

醒過好多住喺香港嘅人

推

push

國際戰線唔可以停

無論如何都要繼續

提醒大家：
宗教集會毋須不反對通知書才能舉行
歡迎大家到銅鑼灣一帶
一齊以自己嘅宗教方式祈禱、崇拜
#宗教自由